---
title: "Hola Mundo"
date: 2020-07-05
lastmod: 2020-07-05
authors: [enmanuelmoreira]
description: "Presentación."
draft: false

resources:
- name: "featured-image"
  src: "featured-image.png"

categories: []
tags: []

lightgallery: true
---

Hola Mundo!

Este blog es mi pequeño espacio para escribir mis experiencias en el mundo IT, abarcando Linux y otras tecnologías.  

Espero que las publicación que hago aquí sean de utilidad para ustedes.  

Todas las opiniones, articulos y publicaciones son escritas por **[mi](https://www.linkedin.com/in/enmanuelmoreira)**  

¡Hasta la próxima!
